［回帶］蘋果日報：沙士15 - 聽我講

來源：

// 武漢肺炎疫情席捲全球，喚起了香港人對衛生的警覺性，也喚起了香港人一段悲痛無比的回憶。病源疑為「野味」、企圖淡化疫情、病毒擴散爆發，一幕幕不堪回首的畫面彷彿正在重播。

03年「沙士」肆虐，阻隔了我們擁抱的衝動，更讓我們失去了299條性命，包括8位抗疫英雄。
我們絕不能忘記那段日子，也絕不能重蹈覆辙。2018年時值15週年，當時《蘋果》製作了沙士15周年專題網站，今天讓我們再一次揭到過去的那一頁，透過歷史去警惕今天的你、我和「他們」。//

另外，提提大家：「千祈千祈千祈，洗手洗手洗手」